點睇大量後生仔女排隊送別蛇竇

好撚Chil 我都打左卡

好多都係第一次黎

食過一次狗都唔屌 凍既

痴撚左線

去睇OL淫腳一流...

間野平日人都唔多個
係話要摺埋先有人去幫襯
送佢一程

主要目的！
加上落雨，有機會睇到啲女女濕身透視

點都好過班港豬狗衝排隊打卡呃like

嘩屌 狗都食唔落啦

狗也不屌

士丹利街近扶手電梯都有大排檔啦, 都係嗰句, 有心嘅就平時會幫襯, 最憎班人好日唔去臨執笠去排隊打卡

老實講，唔好睇，但好似幾好味

滑蛋加豉油。。。

劣食都有人排

濕尻急凍2009年捉上水既蝦
支那雞蛋
濕尻泰國米碌

盛惠$47

Ol more

呢間野平時lunch時間都要排隊架喎

係幾好食既
但排隊就不了啦

咁撚好食又點解會執呢？

係咪好多年前執過一次果間?

粉紅衫個幾雞格 想屌

好chilli

我諗大半人唔知有咩功效

蛇竇又執？

上次食唔知原來冇跟餐， 叫左杯凍檸茶比多廿幾蚊 中晒伏

食旺記好過

一d都唔好食喎

旺記好食好多

滑蛋不知幾好食

高跟鞋條女好似好正

冇人話好食，係平平地，快同埋就腳
姐係你會唔會話你公司樓下間茶記好食一樣

點解叫蛇竇 得佢一間咩

跟你老母大陸仔，屌你老母

淫腳OL

lunch 多人到嘔

onlun99

間野係幾日內突然多咗好撚多人排隊，個個都話好好食要排，平時又唔見咁多「忠實顧客」

利申 附近返工但冇食開，有同事成日去食之後呻最近要排好撚耐

係幾好食個wor,連登仔咪乜鳩都踩咗先啦
平時去食都要排嫁啦

連登仔好可悲

平時都要排好耐喎on9

個電腦[踭]字仲衰啦,右邊個爭仔擺明係殘體字黎,高跟起碼係書面語

係咪之前般咸道嗰間？

香港人普遍食慣屎??

咁撚樣都有人排隊??????????

下?????????

平日無啖好食???

普通過唔普通
排隊食真心on9

不嬲都要排，食飯時間中環乜都要排架啦

附近返工都無食過

中環人不嬲on9又要臉

咩料咁多OL

冇錯 梵高 好慘

我都覺得應該會好味

47唔貴

旺記無佢個蛋咁滑

陶館仲正啦

其實兩間係咪唔同人開
搞到好亂

成班港豬，一有鋪頭執粒就排撚晒隊打飛機，話可惜乜乜乜，平時行過又唔見你幫襯

蓋狗都學人去中環

以前幾好，近排食好鹹
不過平時都真係多人
2點幾去食都有機會要等

跟你老母 躝返大陸啦死大陸喱

9UP唔洗本

執粒先嚟幫襯
仲講晒咩好可惜乜乜柒柒

大雞扒

邊度？

我撚有話平時唔洗排好快
講緊同平時比，最近突然多咗好撚多人排係事實，排到報紙檔果度再上都仲有，平時邊會多人到咁誇張

係咪一定要講到平時已經排好耐，而家排「更」耐先叫唔on9

鬼口水咁嘅款見到都唔開胃
食旺記好過

連登仔又嚟眾人皆醉

隔離陶館ok
琴日去食陶館俾人迫住晒

旺記係邊度？